無嘢比接著落來嘅24小時更重要

接著落來嘅24小時，可能係動員到數以百萬計嘅香港人嘅*最後機會*。

大家都知道，要動員大量和理非，係好難嘅事，一定要政府犯下核彈級嘅錯誤，先做到。

對上一次，元朗721時間嘅晚上，好多人係夜晚睇電視都睇到血脈賁張，偏偏就無人動員群眾。

時機只係過左幾日，金魚記憶嘅香港人，就已經被堵塞地鐵運動、林鄭的垃圾記者會、雷射筆時間等等，轉移左視線。

林鄭利用大量枝節，去轉移焦點嘅能力，已經取得空前成功。

你地依家好撚嬲，我都係，好多香港人都係。

但你估下來緊呢個禮拜會發生咩事？

林鄭會不斷開記者會、警察會有無數詭辯、其他團體會發聲.....

然後大家又只係繼續同藍屍鬧交，視線再一次被完美轉移

到時，做乜嘅威力已經會減半。

依家唔洗俾時光機你返去721當晚，政府直接比多三粒核彈你，去connect 所有香港人：

1. 射盲女義士
2. 地鐵站內釋放過期生化武器
3. 黑警混入示威者

重要嘢要講三次：

*來緊嘅數個小時，係以後都未必會再有嘅時機。
來緊嘅數個小時，係以後都未必會再有嘅時機。
來緊嘅數個小時，係以後都未必會再有嘅時機。*

兄弟爬山，各有各做。

大家想點做，就繼續點做。

要增加贏面，我地就要團結埋嗰一百、二百萬人。

大家一定要盡快係香港人仍然血脈賁張嘅狀態，去動員所有人。

Push

push

聽晚最關鍵

推 關鍵時刻

推

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

Agger

推到聽日全香港人一齊 擺工擺市
反黑警

講左好多次一星期搵半日或者lunch time
快閃中環集會
自然就會變左一星期一日罷工
又簡單又易堅持落去

中環快閃集會

中環順便機鐵或巴士入機場

push

大力宣揚罷工
林鄭聽日唔跪低就全民抗爭

Push!

推推推